[binc] 意大利街頭中國女孩求「擁抱」舉牌：我不是病毒！

受新冠肺炎疫情影響，不少海外華人乃至亞裔人群受到不公正對待。近日，一條「我不是病毒，我是人類，請不要歧視」的影片感動了不少網民。

在意大利米蘭市中心的廣場上，一個中國女孩手拿「我是中國人，我不是病毒」的牌子微笑站着。

從路人一頭霧水地駐足觀看，到有第一位行人上前擁抱女孩。隨後，不同膚色的人們紛紛上前，用微笑和擁抱表達支持。

回憶起當時的場景，陳思佳依然印象深刻。她說，自己之所以拍攝這個影片，是希望通過這種方式，消除當地民眾對病毒的誤解，善待旅居海外的華僑華人和亞裔群體。

影片一經發出，就引發關注。連日來，越來越多外國網民也加入到聲援海外華人和亞裔人群的活動中。「我不是病毒」這一話題不僅在華人社區，也在外國民眾中引發共鳴。

陳思佳說，作為一個中國人，自己一直很關注華僑華人在意大利的生活。今後，她還會繼續為華僑華人發聲，傳遞正能量。

全部都係男

雞

點知原來條女有武肺

唔錯

玩命

屌

源頭發現

你是

搵條女做雞誘咸蟲啫試下搵個大媽去吖笨，即刻被人side kick 上月球

2020-02-10 18:10

是病毒！

我活不了 你們也別想活

等兩個星期後 wuhan virus 爆到去 Milan 大爆 再拎返條女出嚟bin C

有病毒既人類
有病的中國狗

換住係肥婆舉牌睇下有冇人理？

中囯人就係病毒
只有中囯人自己先唔知

屌真係病毒

唔遲唔早 時間啱啱好

如果我喺現場
我一定指住佢 virus!

全部咸濕佬奶撚晒野

14日內

樓主

已經爆咗啦 呢單就係舊聞

唔係病毒，係雞

如果我係嗰到我實舉藏旗企佢隔離

支那犬畜 死臭雞

位唔係咁上既

愈多人感染愈好

仲爆得唔夠勁？

Go fuck yourself

支那雞

識玩
佢感染咗幾多人

Plot twist

咁就傳咗俾兩個

Che palle!

蝈人咁撚賤，條女十成係唔gur蝈人比人歧視所以做流動病菌傳開去，我們要死，你們也要死

跟住因間佢唔知攬過咩人係有病, 然後佢又繼續同其他人攬

宜家爆得咁勁，明晒啦，死得眼閉未

我不是病毒，我是武肺人

好毒

恭喜

唔戴罩,擺明係高級播毒

Jeng

大佬咁嘅時勢重玩攬攬
求其一個中咗就玩完

高級傳染者

預防禽流感 勿摸活家禽

依啲活動真係好無聊

意大利爆發原因

鞭完一單又一單

獅

幾正

就係唔撚鍾意你係中國人

舉牌：我不是病毒
牌背面: 我係超級病毒

超級傳播方式

如果肥婆已經俾人打左

而家義大利唔係大爆發咩

想屌

食意腸

比你地屌 你地屌唔屌

支那鷄真係好on9

最後全部人確診

可以今日再拍一次嗎

我屌

條女咁熟面口嘅

黑手黨做野未?

原來就係佢播毒

唔怪得意大利大爆發

女特務

你係

要出位，乜都可以唔理

可唔可以揸佢奶

叫條女返大陸做同一樣野，睇下會點?

幾正喎又

唔怪得意粉無啦啦爆起左⋯⋯⋯

Patient zero

大陸妹都咁mk

Jesus

同中愛滋一樣原理

好想屌

好似係喎，最記得佢d閪毛

鳩痕

佢地唔係病毒 只係賤種同地底泥姐

源頭呀！

不了

屌 似喎

所以咪爆發囉

竟然咁多年都未有人起到佢底
想j都冇得j

鬼佬又左膠上身

雞呀

want to diu

想嫁鬼佬就出聲
咁樣借啲意真係好嬌情

回力鏢
你話自己唔係病毒
十日之後人地個城俾你感染曬

仆街根本g底 男人多，而家真係多撚謝lo ,而家再做多次，一定比人打撚死隻臭G

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

祝班大愛左膠中招

左膠遲早滅地球 -0-0

等回力標

此女無武漢肺炎

dllm咁撚老仲女咩孩呀

對照實驗
應該試下搵個暗瘡大肥婆去舉牌

全球攬炒派

叔叔抱抱

支那老雞無人要的

其實係支那放佢出嚟播毒
成班on99
有毒會印係額頭比你知咩

想釣洋腸

今日仲有冇人會去攬佢

意大利政府快d 捉個幾個掂個支那雞嘅人去隔離啦

佢哋咁做不知幾醒，係班鬼佬On9啫...

但呢個好似台妹嚟？

想食洋腸就直接d啦

反向心理學

試下而家舉呀

又要做雞，又要攞貞節牌坊
至佳範例

點解唔寫標題上？

支那人

之前係twitter睇過話係比錢請演員

支那是世界病毒

𨳒你老母，搵隻有毒雞話自己無毒，然後播毒俾D大愛𨶙都咸濕佬，大陸女人真係好古惑

藍屍天使

試下企多幾日,肯定要入廠

攬撚完話恭喜你 獲得免費武肺

警察叔叔, 就係呢個女人

Chinese Virus Fuck Off

點解無人打柒條女？

隻臭雞就係病毒

佢求插入/求中出得唔得

我都識句意大利文

she is virus
btw聽講意大利佬好藍

石榴裙下死, 做鬼也風流

想證明無病？
整個千人斬再講

意大利街頭中國女孩求「擁抱」舉牌：我不是病毒！
2020年2月10日

幾時架條片

i am sorry
you are
fk off

支那雞=easy pussy

我「不是」病毒，唔代表我「沒有」病毒囉好冇

米蘭

本月21日以來，義大利已有2人死於2019年冠狀病毒疾病，境內通報超過百起確診病例。多數病例集中在位於米蘭東南方約70公里處的科多諾（Codogno）小鎮

又出支那陰道

一睇就知係支那雞搵食啦

意大利病毒源頭

冇刎幾多個男人頂得住

痴線⋯⋯口罩都冇個，點知自己有冇病毒

R.A.P.

亞洲女同亞洲男孩兩個物種

啱啱好14日鞭屍

抽水

其實去播毒

東亞病夫

笑撚死 支那人冇一個係無辜

有咩證明先 新加坡隻大陸雞可能都係咁接客

fucking virus

她只是一只

南亞仔召唔召喚到連燈仔過去舉牌光復香港，時代革命同fight for freedom 呀？

陳思佳說，作為一個中國人，自己一直很關注華僑華人在意大利的生活。

意大利移民局做嘢未

呢個時間來玩左膠嘢

中國式陰道

小心有毒啊on9

掉石仔

Diseased bitch

咁大年紀叫女孩

10歲嗰啲就女孩
仲以為歧視兒童

Free hooker(virus)

咁大個人都叫女孩？

支那雞扮人

+2

臭支那雞

幾靚女

你就是病毒

早2星期有人forward過黎已經覺得on9
依家爆撚晒

放上Twitter玩玩啦

大開中門任插排住隊都似邊度關寫咩字事呀

唔怪得義大利爆發

收聲啦病毒

全部國家唐人街都可以左膠上身講和平Its RMB!!!

衝埋去dup佢幾鎚啦仲忍到？下？

不如露個閪出嚟求屌

檢舉條片啦

法官大人

有私了未🥺

一世人都溝唔到女
試下無妨

條女忽撚左？咁無自知之明？
就算佢唔係「武漢肺炎病毒」，支那豬本身就係地球上既病毒

直播處決畫面

臭閪

之後病撚哂就好笑

bin撚到佢閪爆

最早有類似抱抱活動嘅tweet，2月5日

全世界得中國人先咁無恥移民完又認自己做中國人

有毒照奶

中國人？
普通話同香港人差唔多水平

咁愛國又唔番中國
你話搞唔搞笑

所以家陣咪爆到咁

中共派佢去播毒....

搵到源頭了

點解條女下面有嚿嘢突咗出嚟

條女普通話都講唔正，應該由細係意大利長大
真係好嘔心，咁愛國做咩唔番中國住
難為留係中國班支那窮畜吹奏佢 諷刺到

FREE PUSSY

有聲

以人類既立場黎同人講自己唔係病毒？
會唔會on9左少少

無知一問
身體接觸會唔會傳染

打個車輪試吓先

同free hug同一條女？

好波。 左膠加害地球滅亡
人類係時候要收皮了

支那雞真係多野搞

成個人咁大隻既支那肺炎病毒

舉我不是中國人算啦

點知原來條女有牛肺

如果條女有毒就⋯

有種就而家行多次出黎

條女都岸撚9啦
做戲！
有冇醫學常識？
當你冇病
但攬果個 假如有武肺
跟住你又攬第二個
係咪想做幫兇 加快傳播病毒？
外國人染病 十居奇九 係接觸過支那人
世界病毒工廠 傳出病毒
生化戰開始了

我唔介意

痴線
個病開始漫延
你仲走去玩抱抱?
衛生意識咁差 係咪想害死自己害死人

Lm 意大利冚家產

牛肺加武肺

why dun write “fuck me”

快D搵佢出黎啦，間碟

Plot Twist

應該紅三代富三代
二代通常出國留學移民 第三代係其他國家大

有錢

如果唔係d中國人民在外旅遊嘅討壓行為，好似隨處大小二便，吐痰等等加埋外交部及領事對各國嘅霸權行為，其他國家嘅人都冇咁討厭中國人.....而家自己受返.....

我不是病毒
我是雞

中國人真心惡毒
多謝左膠先會有d咁荒謬既事發生

死支那雞

幾靚女，普通話麻麻，可能係十年都無返過中國，想比個hug佢

都幾撚核突
Both 樣同身材

依家搞到意甲同米蘭館都取消埋
班意國人見到支那人實追住黎打

又要維穩

超級帶箘者
無病徵，潛伏期42日

港女快啲學啦

我聽到boom boom boom !
爆得好勁
R.a.p.

成功感染世界

香港人有撚咁撚差咩 明顯鬼佬口音啲普通話1999

似係意大利出世既華人，咪又係雞

冇聽過渣渣輝 撚太撚
利申我同古仔同家輝差唔多

華人包左好多野

3萬 thx

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽
這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

對波仲細過我胸肌

吓，事實武肺就係你班支那研發出黎，又係你班支那散播出去喎，你地係抵比人歧視嫁喎

用下面探咗熱 睇下有無發燒先啦

遲啲傳埋去談得菜鄉下，條女可以去嗰度拍＂裸の大陸＂…

講真算唔差啦
化返個妝
係香港好過好多女啦

屌就係你班支那搞到我去唔到rome

我不是病毒
我是臭雞

條女有j

呢type女真係幾正

連登仔一定會狗衝
有波餅食
惹武肺都抵啦

UCCIDIMI, IO SONO IL WUHAN CORONAVIRUS

攬唔攬到都成問題

成撚日整色整水，做埋啲on9野搏出位

從不玩企街

時間吻合
暗黑技

我不是病毒但我帶病毒

有無人貼上TWITTER話番比意大利人知

岩岩好14日

有d想飛去意大利給中國女孩一個擁抱

我唔係病毒
我係病毒攜帶者

攬果班死晒就開心囉

咁個男晚試下舉

中肉炸彈，專殺左膠

岩

臭雞

又幾正

有冇人識意大利文放上網笑佢地

中國陰道

又一垃圾波台狗

班友可能就係咁樣奶左野

意國佬教仔—便宜莫貪

攬過果班依嫁係咪好驚

咪寫左binc lor

我攬呀

攬過嗰啲快啲去醫院驗吓啦

我不是病毒 只是肺炎雞

唔怪之得 意大利大爆發 播毒者既手法 層出不窮

BIN得好

等緊意大利人殺撚左d支那豬，等緊開香檳

唔怪得 散播咁快

原來就係呢條友搞到義大利爆到咁

病毒戰疫

支那雞死開啦

之後死幾個

心諗依班狗公搞完條女，中支那肺炎就好笑
原來真係

支那有咩唔係抄人地
片都要抄

P牌比唔到like.

佢害死幾多人

不 你是

有無得約炮呀？舉牌：我不是病毒，求約一炮，一試便知真與假

擁抱左果啲 RAP
我不是病毒！ 是雞

身體接觸會唔會傳染?

作為一個中國人

yes
you are virus

最後發現佢有愛滋

愛滋碎料啦，攬吓冇事

幾靚
想屌 有病照屌

Free pussy

依家再有人咁樣舉應該俾人打撚死左

原來佢就係個個搵唔到既源頭

成個朱旋咁 勁淫

超級播毒王出現了

輸入病毒，輸出包包

有畫面

有無高手改改啲字?

仲有一個
殘體字慎入

啱撚哂！入黎就係想留呢隻字

Free Hug Free Virus

支那雞求外老passport

武漢忍法貼
色誘你過嚟近距離接觸再吐出病毒致你於死地
利害了，你的國

屌你有jer

中囯人就係世界病毒
必撒之

條女想比洋腸屌姐..抱完一定有人會抄埋牌

點知全部中招就好笑

又係姓陳，又係有個佳字
呢個組合既名既人出世係咪為左遺害地球？

個傳媒都幾仆街
佢一直叫自己做華人
字幕就出中國女孩
普通話都講唔正
擺明abc黎
中國唔容許雙重國籍
佢有咩理由係中國人

一腳踢埋去

撒4中囯人

好靚

靚女既, 就算會中武肺都要攬左先唔好蝕

支那人又播毒

全球攬炒師
真係要攬先可以攬炒

有 會打到仆街

如果係咁都幾仆街 又屈人係中國人

好靚.... 相由心生

肥仔波扮胸肌

唔怪得意大利爆得咁勁

滅意份子

唔知意大利人仲感唔感受我到中國送大禮呢

所以意大利咁多單武肺！

有無人改成五大訴求

Chinese Virus girl is free

真 咁努力出國播毒
厲害了🇨🇳

中國人真係好鍾意用歧視

你種族或 性別， 性取向 對方因 呢啲原因唔鍾意 導致做出啲行為 先叫歧視呀嘛

現在 係中國人知自己可能有病 仲走去全世界 導致人地瘟疫爆發 當地人民 作出保障自己決定行為點可以叫歧視呢

中國式陰道

超級傳播者

陰道播毒

終極回力鏢

或者專殺左膠

真。支那雞

free pussy

第四張個鬼佬好正

她是「支蛆」呀！亦是「支那雞」。

食屎啦病毒！

啱

國家叫你盡量減少人與人緊密接觸，你在別國幹出如此行為，顛覆國家狼子野心昭然若揭！

一係雞
一係武肺
你揀

男既咪扯住旗踩單車

播毒

可能掉轉係有個男嘅有武肺，傳染返俾條女

雞都要收錢，公廁黎姐

咁你去攬吓佢啦

毛又唔撚剃

利用人類同情心嘅弱點

d鬼真係傻
中國人都好信

她不是病毒，但她帶有病毒

博出位

ed大陸毒雞真係滅國化武

都唔知佢個西有幾污糟

post返去意大利先得嘛

奶啦

中國人真陰毒

叫雞唔帶罩咪中招囉

之後話咗佢係病毒啦

HOW DARE YOU!